有冇得搞個全民報警運動, 去告關愛青年

非法武器, 有晒片有晒人名, 有冇得諗？